[突發][接力]富士山山頂再度出現革命旗幟

相信呢兩日大家都睇到唔少巴絲手足們上富士山插旗 有幾位仲早過我 不過正所謂兄弟爬山 各自努力 日日都要有革命旗係山頂
上到富士山當然要用埋日文做文宣 同日本人宣傳下
同場加映強國玻璃心三毛係神社寫ge繪馬

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

JAPAN NO.1 !

有無fing毛巾

繪馬呢

勁啊巴打

中国人去乜撚野日本

好on9, 佢地真係純粹自我感覺良好, 同文明世界平衡時空

馬鹿野郎

我去嘅時候都見到 中國式愛國

2019年9月2日生

迷科表示不了

推

自推十連
1/10

2/10

sor, 真係有雨傘後期味道

兄弟爬山, 各自努力
大家都只係想為香港出一分力
唔岩睇既都唔需要咁講野

BTW 刺撚留名支持

9月8日 下午2點
香港人權及民主法
美國領使館
不見不散

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！